rubbishband依隊過氣band算唔算係證明咗痴埋黃嗰邊係要乞食xD

學人搞線上音樂節，免費都算

仲要自貶身價同班連名都叫唔出既低賤2打6同台演出😂

你話笑死唔笑死😂😂😂😂😂

LIFE WAS ALL SILENCE 都叫2打6

乜水

條撚樣自己無知唔識就以為冇人識

多謝宣傳🙏🏼

係咪真係以為隊band名打英文就覺得好勁好猛要個個都識

係咪玩音樂嗰啲人個腦都唔正常😅
俾人鬧仲要開口笑，你雞嚟㗎？😂

開個po炫耀自己嘅無知？

聽日聽完就識 thanks 樓豬

送返首歌俾你先

幾時無知係好威威既一件事黎

邊個得閒去知你班2打6，好多時間？😅
係有料一早紅咗啦，早啲認清自己廢好過你以為自己真係窮苦書生無人賞識🤭

曲線宣傳

你會唔會同人講我知道件垃圾可唔可以回收好叻仔🤭

matt force告別 正

屌咗出聲，師兄好依味？😅

Jan Curious & tombeats.
阿水都唔識？

無知真係叻

同自己既前途告別呀？
玩音樂仲想發達😂

多謝你，比我知道有免費音樂會聽，我會去聽嫁啦放心

你個reply真係自己收自己皮

😳ching好能幽默

做乜鳩😅係咪話佢無料無人識講中咗你既痛處

你聽過d垃圾pop

我就聽dear jane既，好過哂你地班中坑同2打6😅

樓主曲線宣傳啫 唔好咁啦會撐

同啲indie band玩就叫踩低自己？

其實係乜水

Who.jpg

dear jane咪垃圾pop😅

Serrini 都好正

係咪有思覺失調？定係阿Q到以為自己俾人笑都係贏咗

首歌fit曬樓主

知鳩咩😂
講真話都好似踩親班2打6 fan屎條尾咁

巴菲特會唔會同我一齊炒股？🤭

未必係fans，似係打手，呢啲2打6邊有fans

搵佢地修理下你個腦

話唔定係班2打6真人嚟😂
喂，你隊band好廢呀，收皮啦😅

rubberband都叫過氣
咁本地仲有邊隊拎得上黎

Hi 阿蛇

RubberBand 都過氣 我dllm啦
Btw blocked

樓主呢招高
多謝宣傳rubberband
利申十年fans

你自己唔撚識就2打6?我都唔撚識你，你都只係現實世界嘅NPC，可有可冇，快撚啲死啦，本土又唔支持，喺到屌乜撚，band show你有撚識聽咩，香港有咩band你知唔知啊? 屌你老母

dear jane囉，剩係一首銀河修理皮都夠收你rubbishband皮啦😅
唔係真係以為rubbishband仲紅下話？😅

真係唔知多謝宣傳

樓豬高級黑幫推

咪又係垃圾歌 dear jane都叫紅? 咪玩喇

曲綫宣傳

有無諗過班2打6 band都係可有可無😅
都係嗰句，有料一早紅咗啦，唔見dear jane會俾人笑無人識？🤭

多謝樓主宣傳星期六會去kongner 到聽嫁啦

Why not both
只可以紅一隊咩

樓主擺明on9

dear jane唔紅唔通班2打6紅咩🤭
我到依家都係連名都叫唔出
仲要有件係肥婆嚟😂

正，多謝分享

Serrini你都唔識你都係摺左佢啦

佢邀請你未得囉. 不過你夠唔夠班？

唔好扮假膠啦

未聽過個名

早啲認清事實，過氣就係過氣，你lur地都無用😅

多謝宣傳

呀豬呀狗都學人做歌手

感覺似係班中二病傻仔圍威喂以為識彈兩三下結他就以為自己係band 🤭

stereo is the answer高質

記得課金買飛

阿狗唔肯定，呀豬就肯定係

樓主係社會垃圾

要包容佢. 教導佢

免費㗎喎師兄，你係咪坐住咗個腦？😅

rubber band 打手？多謝樓主

免你老母，我鍾意課就課歡樂滿indie

屌你老母過主啦 有連登emoji 唔用用埋啲5p emoji 人地同邊個一齊表演關你撚事咩 話人地2打6 香港就喺有你啲咁嘅人 周圍批評人先會顯到我地香港人咁唔團結

分唔到樓主假膠定真心

不過屌左你老母先就一定冇錯

啱啱識，人形豬嚟

Who?

就係唔夠吖嘛

多謝樓主曲線宣傳

唔講都唔知有野睇

这是黄丝素质，还是给香港警察打傻了

傻佬你不如課俾我拎去叫雞好過你掉錢落海😅

已買飛支持

想我課？你直播叫雞先啦

宣傳巴

PR 黎
反向宣傳

擺明曲線啦大佬

Thanks樓豬推介

樓上咩事咁多真心膠

圍完爐咪又係小貓三四隻😅
我用咩emoji關你Q事咩🤭
果然聽2打6 band啲人既思想都係傻傻地😂

我都唔識
你試吓開post做統計

假膠

Serrini都唔識好打極都有限

撐本土文化咪乞食囉
連最深黃既連登仔都睇唔起本土音樂既

關你撚事咩，跑你個步啦傻鳩😅

Omg rubberband 同serrini 都係我飛忽
thanks for sharing yay yay

做到野呀手足

深山大野人？😅

及時雨

真係唔知乜水
你真係以為我話唔識係曲線？😅

數下依個po咪知有幾多隻小貓囉😅

追po啦😅
我已經知佢係隻人形豬喇😅

阿水係觸執毛喎
cls而家啲人係咪覺得唔識本地音樂就好勁定淨係聽tonick嗰啲

你未2打6囉，可有可冇，你屋企人係咪唔鐘意你，生到你咁撚柒on9嘅，有冇女朋友啊?朋友有冇啊?睇撚死你都係冇朋友，就算有都係極普通朋友，有咩活動唔搵你，你主動搵就唔理你，你咁可憐，不如摺埋彈開啦，以為咁就可以喺網上得到注意?算啦，衝出嚟俾人屌先有存在感，講真，你有咩事我係唔會可憐你，你自己攞嚟賤，死咗唔好洗搵我，落地獄啦。

黃色音樂圈

你憑咩笑人2打6 ？RubberBand幾首歌都過M都叫2打6 咁我諗而家香港無乜幾個可以做到

乜水真係無叫錯，大佬，乜水呀

未聽過

樓主emoji撚可以唔洗覆 byebye

亲，连登帐号很宝贵的

佢地有份參與就有佢地既value. 有時真係無辦法. 我都覺得巴菲特應該同你炒股. 不過佢唔搵你覺得你無value, 咁有乜計？

究竟係想捧殺Dear jane定曲線支持緊Rubbishband,
我睇唔透但這類癲狗式的回覆真係好難頂

擺明曲線宣傳啦樓主識玩

傻佬無人識就發癲😅
敢問閣下係邊一隊band既樂手😂

曲到直，樓主識玩

真心膠氾濫

入錢 入錢 紅箱 入錢
各位睇得開心 歡喜 嘅 咪課金支持下
救下啲本土乞食音樂人囉

曲撚到圓
會支持

幻想到樓主係典型反社會毒撚
一定好靚仔典型大陸仔性格

利申支持本地音樂

明顯曲到直

樓主啲用詞一望就知唔撚係香港人
五毛，拉

係咪唔識字😅
rubbishband係過氣
2打6還2打6喎師兄

個名好柒

班2打6既value咪就係用嚟襯托rubbishband既好囉😅
rubbishband真係立心不良🤭

樓主井底之蛙，拉

你掛個大字報坐喺街咪掉幾蚊落你個乞兒兜到囉😅上網up兩句就有錢收？

有上過鏗鏘集wor佢
樓主冇睇？

唔好玩啦, 香港玩音樂要紅 邊洗有料架? 你睇下dear jane 就知啦

你冇睇鏗鏘集？

邊個會睇

其實好似係得樓主唔撐
自己追下其他POST喇

大家block樓主啦 無謂比啲垃圾post同埋人上到熱門

樓主曲線我又曲線

喂！屌！我越睇越覺得個post 曲線味好重

你同依條友理性討論我真係覺得你現實中應該係一個好好嘅人

推

睇過

係咪3分50秒左手邊檔口啲豬肉？🤔

有料唔紅
無料就紅
咩logit 😅🤭😂

傻仔嚟，師兄唔駛理佢🙏

當你問樓主「rubberband咁都叫過氣？」，可能佢會回答你「而家啲band有邊隊超越到beyond」？

唔好一廂情願啦😅
過氣就係過氣，已成事實

係無logic架 香港有啲咩係有logic可言架先

拉。戇鳩po。 attention whore

柒左就不如收隊啦。。。浪費個acc

21世紀 成天都係飛機 周街都肺炎
唔係唔俾人網上乞食吖嘛？
大佬 宜家拉埋二胡啦喎
俾翻一個幾毫打發下佢 咪大家好來好去囉

理得你曲定直
多謝宣傳

雖然係免費live﹐但大家有力嘅話都可以買飛ga, 自由定價。
音樂有價啊各位

我中國人😅

都好多真心膠，智商堪憂

係喇係喇，你贏咗喇😓

你咁宣傳好多人睇唔明㗎，下次直接啲算啦

多謝曲線宣線
已經負評左表揚你+支持你
辛苦哂

免費既，大家唔好盲中中衝去俾錢🙏
網絡上既嘢大家唔好盡信，好多不法之徒呃細路，正仆街嚟🙏

正呀 多謝宣傳！！

八奇思考領域

無知唔駛咁大聲話比人知

係囉 痴痴呆呆走埋一檯 就去睇下佢地有幾柒

中二病傻仔😅

咁你都係識一個姐
其他呢？
拎一個例子就用黎打倒其他例子

屌要曲撚到咁先有人推po真係正經post無人理

直接d 無人理
香港人鐘意屌人，有個人俾人屌下會多d人食花生

如果有少少閒錢可以去返this town need到買飛支持下，香港文化靠大家一齊撐起

無知同無謂知係兩樣嘢嚟😅

我hi曬你哋啊 咁都唔支持香港音樂已死！！！

其他2打6名佢咪又係唔識😂
師兄唔好篤爆佢啦🤭

其實Dear Jane真係會俾人笑冇人識
同埋啲歌全部聽落都一樣樣
唔出名 係你冇聽就唔出名？
咁同啲藍絲困喺回聲室有咩分別
唔出名又點 有人鐘意咪得 佢生存到咪得
咁仲叫唔叫可有可無

點解喺你眼中冇紅到 或者過咗氣
有料一定紅？
老實講香港咁多人淨係識聽啲pop情歌
莫講話邊隊band 直頭係rock呢個咁大路嘅genre
喺香港就係隱晒形

認識下咩係indie 咩係rock
香港外國都有唔少band 同樣有唔少觀眾聽眾

題外話 你鐘意用emoji係你自由
不過你呢個行為好礙眼 唔合群 好影響溝通
同埋考慮下唔好用啲咁嘅態度用語氣

你係傳心師?

連登要識玩，正經宣傳有鳩人理你咩，十個post有九個推到上黎都係鬧緊交既

過左咁多年仲係有人上網要講on9野擦存在感 陰公
完全blcoked

未死，仲有dear jane擔大旗，我睇好佢地💪

唔洗睇內容
淨係見到樓主用咁多垃圾emoji
已經知道佢係五毛狗

曲

又真係呢d topic先有人禁入黎

你睇下咁多人問個咩life are sil乜乜乜唔識串 係乜水嚟就知根本無人識😅
市場會話俾你聽乜嘢係得乜嘢係唔得😅

返去浸酒啦傻鳩，依啲高質po唔啱你睇😅

好彩你無睇，唔好俾view數益班過氣2打6 band😅

多謝樓主宣傳

一路見TTN廣告都冇細睇
原來個lineup幾正

樓主你d炒燶口罩散哂未？

大家記得到時三邊live都要開哂 谷大流量

飛已買
free to watch
pay for art

大家真係唔好成日妄自菲薄
話香港無音樂/文化
其實好多時 都係自己無發掘出嚟
今次已經係一個好機會 去發掘香港音樂

Jan Curious都唔撚識 好意思話人唔出名 on9 而家係你見識少呀 搞清楚未呀柒頭皮

冇辦法

香港嘅音樂圈就係

btw

乜嘢叫logit

樓主係八奇

係宣傳你仲不推文？
根本你個心就好清楚依班2打6 band係唔掂🤭

屌 順手得濟 禁哂不推post

👌🏽😅

㩒錯，推返三次👌

serrini matt force都算有名啦

你班撚樣係要曲線先推到上熱門
正經開po肯定兩日都推唔到10頁

又一個發爛渣既傻鳩😅

jan c......s，真好奇？乜水？😅

Jan curious係觸執毛vocal你都唔撚識，on撚9，返去聽濕鳩moment啦

正 又block一件

真
樓主幾醒

樓主知唔知RubberBand 阿正身家億億聲 點乞食

serrini係出名呀，人形豬吖嘛😂

(雖則我都係啱啱先知🤫)

觸執毛個呀水

有人唔做想做狗，你都唔方好人黎

其他呢？🤭
仲有個樂手有錢關對band紅唔紅咩事😅

dear jean 2003 年就成立 照你講法 2012年前嘅dear jane未又係二打六band
宜家唔出名唔代表佢冇實力
仲有多啲了解吓唔同嘅音樂風格 唔好做井底之蛙啦 音樂嘅世界好大

乜水呀😂
依句我成個po答咗幾次都無人話我知係乜水😂

Jan curious 都唔識？
chochukmo 觸執毛wor

市場唔係得一個
你眼見嘅人唔知 唔代表冇人識
唔知你係咪曲 不過如果係真心咁諗嘅 我只能夠講呢個世界好大
仲有indie冇公司同佢哋做宣傳 做品牌 做投資
有人識已經代表佢哋係憑實力令人記得同傳播
所以假設我之前冇聽過 見到有人提會覺得可能佢哋都幾得
香港上年之前都係"冇人識"

收到

topic話要乞食又係你講

關你撚事咩，我想做差人捉暴徒唔𠹌得呀😂

聽都味聽過

名乎其實既
知佢條毛
識佢乜水
😂😂😂😂😂

曲到

唔識就唔好咁多野講啦
你識嘅band先等於出名？
你唔識就等於2打6？

拎香港同班2打6 band去比🤭
有無出到個 港band之珠 呀😂

2打6咪要乞食囉🤭

啱，班傻鳩起哂鋼咁款😂😂😂

其實樓主都係冇人識,建議佢縮返入老母個閪入面，blocked

你知唔知咩叫2打6😅

傻豬豬黎既 人形豬咪一樣有人屌 如果唔係你老母點生你出黎😂

未聽過dear Jane
咁我諗dear jane都唔係好紅啫，起碼未紅到我識

用自己既名氣推動本土野都要比人屌
唔通咩都唔做攞光環好嗎

你老母唔做雞又點有錢養你😅
真係臭閪出臭草，講嘢都閪過人😅

無知仲要大大聲同人講🤭

屌樓主支那仔黎架 10幾歲先落黎仲咁多人覆佢

屌 正皮錯左
On9樓豬自己無腦咩都唔識77下
就以為其他人同自己一樣坐住個腦
得罪講句 dear jane d 公廁歌 只要係香港生活正常都有聽過
唔係咁就當自己識音樂呀
係我見到唔識既本土band/ 歌手會上YouTube 做下功課 聽下人地d歌 通常咁都會發掘到好多寶

本土，笑死人咩🤭
到時個show無人睇肯定又會話本土文化已死，香港人唔值得救😂😂😂😂🤭🤭🤭🤭

屎都當寶
好似之前單新聞咁，珍藏多年既酒原來係尿嚟🤭😂

你唔係中國人咩🤭

做你老母中國人咩支那狗
咪撚扮熟

你個嘴生喺隻手度😅？

條友真心無知唔係扮

唔係

你個腦生喺屎窟到😅

原來有免費網上show睇
正
多謝介紹

黃皮膚黑頭髮仲想唔認🤭

多謝曲線宣傳

如非曲線樓主真係onl79

記得俾dislike佢，唔好俾班垃圾上位🙏

絲打，不如留個tg一齊傾下計😏

你呀媽生得你出黎佢一定係雞仲想唔認🤭

關你鳩事咩😅？

咁你又不推文？😅
班2打6有無料，你心裏面已經有答案🤭

Noted

辛苦樓主曲線宣傳
一定會入場睇同課金支持！

其實你老母都係雞，不過玩爛咗生唔到仔
所以襯你仲細，喺孤兒院領養咗你返嚟
但殊不知，其實你個生母都係雞嚟🤭😂

樓主功力深厚
應該係Matt Leung師父

其他宣傳post 反應都冇呢個咁大
樓主真係摸熟晒香港人心態
票係要屌返嚟

唔𠹌識，乜水？
係咪又係另一隊2打6 band嚟😅定係隊乜柒matt force既fd😅

又一隻扔錢落海既傻仔🤭

而家啲PR

公子獻頭？

p你老母咩😂唔屌得唔好出嚟夾band做show啦

樓豬好撚明顯曲線宣傳
係反佢嘅點會係咁覆post推post驚死人唔知咁

又一隻睇漫畫睇上腦既中二病傻仔😅

警甴喺摺被軍面前咪2打6囉

你咪剩係識喺網上面做網英🤭出到嚟咪又係俾我一拳一個🤭

真，2打6根本無知既必要😂

用emoji

唔講仲以為你喺我隔離
原來都係連登

而家冇人識你呀, 人起朵你起朵

唔識咪去聽下囉
聽日(30/5 星期六)下晝4點, Happy Kongner頻道見

無興趣😅打手過主啦

出嚟直揪吖？元朗西鐵站？😂？

多謝宣傳，依家一定會去聽

你又g係漫畫野？😓

死喇，日本人，韓國人，泰國人都係中國人

樓主正on9nmsl

聽日live見

免費喎
「無成本又可以玩野，點解唔玩？」好似係

你老母都係雞😅

原來樓豬係綠曱甴黎

行撚開啦，blame the victim

屌你都嘥鳩氣 不過見你幫手宣傳咗 都留個言畀你

blocked

連登嚟講
係

你依啲紅色大字撚喺現實咪又係潺仔一條，我抄你牌咪又係阿sir前阿sir後🤭

你無資格睇我啲高質po🤭

最鍾意睇樓主依款井底之蛙衝出黎柒
自己係2打6都未分清

樓主暗黑兵法

樹妮妮

好搶口

件垃圾網英嚇到唔夠膽再覆我😂😂😂

你知唔知我係邊個？😅

絲打你套av巧正，留個tg?😅

聽埋啲垃圾pop仲係度扮大袋

師兄不如舉啲好band既例子？🙏
少一點漫罵，多一點包容plz😊

啱呀，我就同嗰堆band一樣

都係2打6😂😂😂😂😂

呢個真係唔識 sor

點都好過堆名都叫唔出既渠頸up dup band 😅

up mud9😅?

有樣嘢講得啱，我真係幾靚仔😅

其實樓豬都幾撚慘 開親啲po都咁撚多負評 但仲keep住周圍屌人 展現自己嘅無知 同啲五毛一樣
你平時一定係啲係現實世界冇朋友 以為自己好搞笑但身邊啲人個個都唔撚理你 然後自以為是到啲人會避開你嘅慘慘豬

你唔識咪算
唔洗衝出嚟同人講你唔識嘅
同埋入面chochukmo 個主音
真係唔係你講到咁“冇人識”

屌你啲 😅😅😅😅😅😅
睇撚到人都燥

Logit 😅
學好d英文 🤣🤭

Chinaman

2003年夠有一大堆連名都up唔出既垃圾band，無料既一早俾時代淘汰哂啦😅

咩係直揪
有無橫揪斜揪

我碌左個一蚊入黎

依啲似是而非又睇唔𠹌明既句子得班睇漫畫上腦既傻仔先會up得出😅

啱，講到一定要識班2打6咁😂惡𠹌到呢

忠告翼耳😅

乜水🤔

有病就去睇醫生，我唔得閒招呼弱能兒童😅

我份工唔需要用到英文,sor😅

覆埋你就算撚數
屌你老味冇料扮四條垃圾綠曱甴以為自己好撚打得
轉個頭收工咪縮番入你老母個閪到

但你係無知啊傻閪

nonono
係三個開哂 但mute剩一邊
咁先爆到上去

btw
呢個post 記得唔好用 不推文

但都改變唔到你現實係個潺仔俾我一拳一個事實😅

而家啲警甴慘撚到要上連登博屌黎刷存在感

可憐到要用紅色大字嚟刷存在感🤭

大家記得有dislike俾dislike
有嬲嬲俾嬲嬲
有帛金燒帛金
唔好俾錯覺班2打6以為自己真係掂🙏

我洗閪刷存在感咩？邊似你地班垃圾番工番到變過街老鼠 我入黎撚化你炸傻鳩

傻人發現案🤭

🤔

😅

又多件睇漫畫上腦既中二病傻仔😅

多謝樓主宣傳，聽日一定準時收聽

成班google完話識

識野

笑𠹌死😂😂😂😂😂😂😂😂😂
師兄好串😂😂😂😂😂😂😂😂

好多真心

一個五毛post，
就睇到五毛啲仆街自私自利狗眼看人低既性格.

1. Rubberband都話過氣 好明顯係你自己既眼光認知過氣.
2. 作為一隊出左名既band, 同啲不未名樂隊演出 有咩問題?
互相交流 共同享受舞台、提攜未出名既band. 正常不過既野.

但就你個仆街五毛就覺得係貶低身價。
一睇就知你啲五毛係有幾唯利是圖.

垃撚圾

唱歌同個樣有咩實際關係

樓豬都係去隊冰算啦，依到唔岩你

聽歌同個歌手靚唔靚有咩關係？

咁你又不推文？你自己有答案啦🤭

小肥有無紅到😅
傅佩喜有無紅到😅

影響胃口😅

難分真與假.jpg

睇左一兩頁覺得幾嬲，睇多幾頁就知樓主明顯曲線宣傳local indie野

井底之蛙
Indie唔係無人識囉

我只係陳述事實🤭
無人識=2打6
rubbishband亦的確係過氣

咁都有得屈毛😅

咪得你班小貓3，4隻喺到圍爐囉🤭

你係曲線？
Serrini

有人鐘意聽咪得囉
你理得人紅定唔紅
關你撚事咩

曲到圓

唔紅即係小眾
即係2打6
我都只係陳述事實😅

屌你老母

你覺得曲咁你又不推文？個音樂節有無料到你心裏面已經有答案🤭

哩啲咪黃圈撚囉！成日話支持本地文化，結果得個up字，背後仲要捅兩刀，樓主死全家

黃BAND 最多乞食
藍BAND 要飲未過濾東江水

你諗你喇

好明顯佢就唔係

班2打6 fan屎真係惡過狗🤷
俾著係現場既音樂節，我肯定帶定啲老鼠藥毒鳩死佢地為民除害🤷

我係支持黃圈的
但唔會支持班2打6囉😅

其實樓主係咪6號

你支持黃圈啲乜9？

人形豬返去痾屎啦😅

食平啲？🤔
個音樂節有肥媽份？😨

樓主應該曲緊

啲嘢食好食😋
但音樂就.....😅

多謝樓主曲線支持

btw 場show唔是免費的 有得課金支持

佢貼哂details, line up, 時間， 仲講明免費， 佢應該係入面其中一隊既死忠

其實唔關黃唔黃事，根本論質數唔算係上到一線嘅band，以前全盛時期都唔係啦，反而唔明dear Jane ，過譽咗，兩隊都唔屬一線品質

用心良苦

佢黑緊dear Jane

樓主逐個覆班真心膠
係五毛嘅 開咗個po就拍拍籮柚走咗去啦

師兄係咪有妄想症😅
入面除咗rubbishband之外我真係無個識😅

真，佢覆左3粒鐘

黑得啱，俾呢兩隊嘢一定要我睇嘅話，我唯有零願睇RB, 起碼無咁懶係扮大band

樓主講嗰隊奀band憑咩同dear jane比呀🤣🤣
夾band唔唱情歌夾乜撚嘢band🤙🏾🤙🏾

dear jane都唔係一線band🤭
你都係返鄉下耕田啦深山大野人😅

rubbishband都叫做紅過下
但其他2打6就.......🤭

免費的，大家唔好俾啲不法之徒騙去金錢，蒙受不必要既損失🙏🙏🙏🙏🙏

乞膠？

樓主高招 曲線宣傳

講真話 行公義😁
但忠言往往都係翼耳😓

絲打不如留個tg一齊傾😏

辛苦曬樓主曲線宣傳

咁你又不堆文？我係曲定直你心知土明啦🤭
垃圾就係垃圾，1000個負皮都改變唔到佢地係2打6既事實🤭

係真 根本成班垃圾 抵本土音樂撈唔起

你聽嗰隊Dear Jane都係痴埋黃嗰面㗎喎

爛泥扶唔上柄🤭🤭🤭

但唔會自貶身價同班2打6同台演出囉😅

自己見識少就話人地二打六 你話笑唔笑死

樓主睇開流行經典50年
呢班band 又真係2打6。。。

元朗西鐵站b出口😅

返返去圍你個up dup爐啦
無人識你呀😅

真係溫拿都出名過班2打6🤭

樓主井底之蛙 ？

錯，我係27歲文青男😅

On9 0.5 block

你無資格睇我既高質po😁

你啲錯字真係多撚過藍絲 睇怕你係書都冇讀過乖 翻大陸玩微博啦慘慘豬 你中国嘅同胞一定會好好照顧你嘅 畢竟大家都係文盲

反向宣傳，拉

你唔係中國人咩😅扮乜嘢

拉一推十
我要你地班2打6 band永不翻身🤭

樓豬

Deer Jane Rubberband Kolor Mr 點排？

你已經排咗😅

正喎！樓主唔講都唔知
多謝提醒g持硬

Deer最好
.
.
.
.
.
我想聽歌呀教練

Haters gonna hate
樓主唔好淨係聽Dear Jane啦
呀水同serrini都唔識
同人地講我驚你俾人笑呀

利申：RB fans

2打6無知既必要😅

人以群分 物以類聚
咩人就睇咩音樂節🤭

識貨👍

批鬥不了

絲打我都有養貓，留個tg搵日一齊睇喵喵？😏

唔該哂樓主幫手宣傳

BLOCKED 五毛

曲線宣傳

Btw
音樂無分紅唔紅
只有岩聽唔岩聽

你無資格睇我啲高質po😁

咁你又不推文？場音樂節的素質你自己都心知肚明啦，2打6學人開音樂節🤭👍

loyal hater

樓主自己唔聽indie就鬧玩indie嘅係低賤二打六
最可笑個個係你喎 井底之蛙
不過多謝你曲線宣傳

人以群分 物以類聚
垃圾就啱睇2打6 band㗎喇🤭

幾有效果

改名算啦

改做 27歲有品味男？🤔

輕輕一推😊

唔夠真心膠同樓主開戰
推唔上熱門

樓豬隊緊冰果陣會聽咩歌？係味聽獄蝴蝶？

義勇軍進行曲同埋super monent既搏盡💪

好吸引 想屌

屌 見到rb支持本土音樂人一齊演出 㩒撚錯左正皮

呢D係態度

唔諗住賺大錢,
唔受廣告商/財團擺佈,
想做自己鐘意嘅音樂
唔介意場面唔夠grand
低成本卻吸引高聽率
完show成功, 依靠實力
音樂人互相扶持, 尊重

一條友推咗七粒鐘post

真係不下呂布

唔知係咩軀使op咁做

樓豬好識炒熱氣氛

可悲到要用”本土音樂人“嚟稱呼班2打6😂🤭👍

想睇班貓仔為咗班2打6喺到喵喵叫🤭

乞食都係生活態度😅

輕輕一推😋

再推😋

係窮呀, 五毛要努力留言搵錢

PS: 我都係五毛

認同樓主
聽日開曬三邊黎聽下有幾過氣

記得Cls 🙏

C = commend笑佢地2打6
L = leave低啲負面commend例如2打6
S = send啲負面既commend例如2打6

有你既支持，先會有潔淨既香港🙏

醉愛Matt Force！！！

佢嘅歌陪伴我唔少憂鬱的晚上~

收皮啦港男

人形豬都有人護航😅

輕輕一推

垃圾Band😘

巨無霸薯條可樂都陪伴咗我唔少憂鬱的晚上
結果搞到我咁撚肥😅
若然我早啲察覺到依堆嘢係垃圾食物就好lu😢

阿水唱英文佢地聽唔明
唔好講香港，放出世界觸執毛都唔輸蝕

RB如果有一日要同谷屎橋同台唱歌就真係節墮喇

btw 多謝宣傳

唔係免費建議捐翻d錢支持

三線band

直情係十線啦😅

連土炮嘢都無香港人識
仲想衝出香港
人唔笑你都吠啦🤭🤭🤭😂😂😂👍

請看頂置
網上罪案何其多，扔錢前要諗清楚🙏

多謝樓豬介紹。謝謝

唔駛，清理垃圾，人人有責🙏

等我開來聽下有幾垃圾先。樓豬，無貼 link 喎。幫您補補佢

RubberBand:

Serrini:

Matt Force:

Jan Curious:

Stereo is the answer:

Gigi Sabrina:

垃圾post

垃圾comment 🤷

今日落雨絲濕
好在可以安坐家中睇呢個live

覺得樓主係曲線

總之今日4點開始Facebook/IG睇live

睇死到時咪又係無人睇🤭

🤭

Serrini Matforce 阿Jan 都唔識 ching 腥港人？

支持樓豬😂😂👌🏻圍爐取暖陰樂會

有幾多人會識香港9成人聽pop shit

真

sorry🙇
個腦無咁多data去記依班阿豬阿狗🤷

圍爐圍到個腦short咗😅

個個都當樓主冇到
你地一陣四點去睇下咪知道樓主有冇講錯

到時就會出現亞視掉壽包既情景
根本無人去睇🤭🤭🤭🤭🤭

😇

YouTube: Happy Kongner 有成千人等緊
有咩感想呀 Op

得嗰1000人都可以打飛機

靚女唱歌特別吸引唔到你唔信